金庸筆下角色邊個係黃

隔離post見到
金庸筆下好多大中華膠

金輪法王

左膠q風

小龍女古墓派一定係中產港豬
乜都唔理

雕兄

明教果堆一定係

宋朝果班 一定唔係
老老實實 宋朝政府腐敗到乜咁都唔反佢
仲幫政府

胡斐

黃蓉 個姓夠黃

康熙

陳家洛
陳近南

黃衫女子

黃衣女

陳近南

但係可惜有個垃圾偽黃大佬張無忌

韋小寶
佢家下黃色衫 又轉番做藍色衫~

我覺佢會黃

明教朱元璋，推返暴政，仲唔夠黃?

人血饅頭

郭靖一定藍到黑

認真一問
黃係乜定義先
如果黃係指對抗政府
紅花會班當家、天地會大部分人都算
丁典最大仇人係狗官凌退思，都算係
韋小寶係食兩家
其實反政府嘅人係偏少
始終金庸係側重寫各族恩怨同武林權鬥

黃蓉只會睇郭靖頭
郭靖呢啲傻鳩
似係《Code Geass》入面朱雀嗰種體制內改革派

張無忌咪就係泛民班社工
大家停手唔好打

奶宋奶到同郭靖殉國喎

我覺得係開明同保守掛 始終都有人有唔同價值觀 有人想安於現狀

黑警就一定黑 紅咪為錢奶共 呢啲人知發生咩事 覺得身不由己 但又最落力去打壓 最賤

講咗成頁都無人提令狐沖

陳家洛係入中聯辦傾計嘅泛民
以為掂緊
點知俾人撚

後生時還好
老左變廢老迫害楊過

楊過小龍女後人，黃衣少女

令狐沖心態係黃
但唔想理太多事
唔係搞到佢身邊人佢唔會想理

一定係港豬唔係黃, 唔理世事

講多少少
令狐沖本身無乜野心
甚至係個安守本分嘅人
如果唔係發生咁多事
佢順順利利接任華山掌門
娶埋岳靈珊
可以預期佢同莫大先生都係差唔多取態
武林大事儘量唔參與
飲下酒陪下老婆就算

令狐沖同楊過，同黃老邪應該黃到金

2019年前香港班友都係做港豬飲喜茶架啦
無大事發生就唔會出手

我

金庸係藍, 藍屍先會睇金庸

金庸直情係深紅啦
叫班記者要為黨服務

桃谷六仙=白卡佬

陳家洛（公民黨）

田伯光（杜汶澤）

香香公主 寧死都唔俾建制屌

港豬佢就係 咩野都唔好煩到佢就最好

督尿就黃

日月神教同星宿派都似係影射共產黨

所以反佢地嘅角色都應該算係黃

佳仔=成昆

莫大係老版令狐沖，大家都係同一類人所以咁投契。

駁唔到，靖哥哥

一定係韋小寶
七個老婆
天地會
最後效發連登仔
走佬返屋企做keyboard fighter

大中華膠

唔好鬥黃
好多人七二一之後先醒

老老實實張無忌除左萬安寺，仲有冇出過力
之後佢出手既 次次都係私事

果d高手 算唔算港豬
明知政府有問題 但寧願自己隱居
好似射雕既黃藥師
一早知宋朝有問題 但就尼係桃花島
得閒就四圍雲遊
政治以外既事 乜都理
就係唔理政治

金庸個名 本身都黃到金

宋朝政府係近資本主義，同埋接近左膠，有啲似現在歐盟咁。

睇完鹿鼎記仲會問呢d 問題?

紅花會

幫佢哋守城某程度係因為蒙古韃子真係屠城殺晒啲人
佢哋覺得百姓安居樂業就夠
間唔中都會殺下貪官污吏

後生除咗佢嗰幾個親近啲嘅人
有邊個佢冇迫害過

奔雷手文泰來

小寶一定係藍絲

蒙古 = 中共
南宋 = 香港

咁L愛國

我覺得韋小寶係食兩家茶禮既人
最後搞到要着草

張無忌黃，趙敏一開頭係藍，價值觀被無忌影響到，後期變黃

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為金庸筆下角色係黃啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

咁黃藥師會係中立港豬定得把口嗰啲淺黃

搶大台

上面話郭靖係藍
但我點睇都覺得佢先係黃到金
為左弱宋(香港)企到去襄陽(前線)同強大十倍嘅蒙古(中共/黑警)打仗
即使後面宋朝政府(泛民/港豬)根本就係堆仆街(拖後腳/打卡抗爭)
就係因為佢愛國(我地真係好撚鍾意香港)而完全冇退縮
完全就係一個前線巴打嘅典範

話佢係藍到黑嘅幾時見過有藍絲愛支國愛到敢同美國打仗
咪全撚部得把口
真係打班垃圾第一個投降啦
快撚過連登仔幫美軍帶路添呀

直頭係我既訴求只係番工個d 藍絲
唔好阻我搵食

香香公主 一定深黃

佢既角色係古代防暴 打撚到楊過仆街

只諗到張無忌，金毛獅王同令狐沖係黃
其他唔係藍到發黑就係民主黨果堆賣國賊

馮錫範, 鄭克爽 一定係熱狗

星宿老仙

咁佢老豆黃島主應該黃啲